帶埋行山杖去元朗

我覺得巴打去完元朗可以考慮順便去行山，不過行山最好帶埋行山杖(有D行山杖都幾硬淨) ， 可以防止俾野狗襲擊。